大快活（杜文宅）咁仆街，請大家轉食 大家樂！

杜狗連靚妹囝都恰
唔好比錢杜狗賺，一齊轉會去大家樂

論食物 大家樂吊打大快活
(焗豬，咖哩，燒味都大勝）

論服務 大家樂吊打大快活
(d 呀姐正能過大快活果d)

論級數 大家樂吊打大快樂
(cafe de coral 呢個名有品味好多）

我正式宣佈 罷食大快活 正式啟動！

請轉食大家食！

呂以村先生最中立自己就係代言人

唔食大快活都唔代表要食大家樂

mx>大家樂>大快活

豬蛇=+2gc

25

我由細到大都撐大家樂的 一星期起碼食五次

吉野家ok?

法國野 正牙

大家食d米線是唔錯

大家食假野來 大家食j先係真

狗先食大家樂

大家樂=大快活的敵人

大快活=我們的敵人

敵人的敵人就是朋友

大快活呢間野同杜汶澤一樣
誠信好有問題
持住自己係行內有小小地位惡意中傷對手
誰大誰惡誰正確

但大快活狗也不吃（我唔吃）

復活左有返膠力

食開屎？

美心

豬蛇係車仔無得出就日日上黎9up

食開大家樂
大快活 mx一年都唔知幫襯過一次未

痰仔ok?

十卜